覺唔覺每一間公司總會有一個閪同事存在

做過幾間公司，上一間果個閪人就笑裡藏刀，表面對你好好，背後係咁篤你背脊，宜家做緊果間就有個痴線佬（算大粒），屌勻身邊嘅人，周不時發癲.

唔覺

因為起碼有三個或以上

一個實在太少

另一個角度睇

自己親身經歷

有新同事 初頭大家都對佢好好

之後原來佢樣樣都唔識
唔識又唔睇返之前點做
教左佢又求其做左就算

好難繼續做好人

老闆咩反應

咁係佢本身有問題姐 同埋唔同工作風格好難一齊做野

揸撚住個春袋

打工皇帝

覺 好憎啲八婆
日日無風無浪

冇女人返工嘅地方特別和諧

點知一個甘少
其中有個同事明明係新人入黎無幾耐
但擺哂老屎忽款 明恰9啲細過佢既同事

老屎忽心態

點只一個
一個痴撚線
一個擦鞋
一個金手指
一個陰尻人

但又要擦啲前輩級既鞋
真係見到佢人前人後兩個樣 心都寒

經驗話比我知個閪人有80%係肥婆

其實佢地睇你都覺得你閪

有兩個痴線 一男一女

之前教個新人
原來佢報野俾老細聽
依家由佢自生自滅
食屎狗

日日扮工la你
一玩電話就屌柒你

一個正常人點可以容忍自己咁肥

你點收到風

尤其係未結婚嘅肥婆

我淨係同佢講過既野(公園)
老細知道左

同埋個d唔係實事係唸法
平常唔會有人見到
所以知佢報串